[黑警死全家] 利物浦 vs 錫菲聯 5

1001

slow

Slow

水貨勁到

岩先咁都救到

水貨咁有態

沙拿隻右腳真係勁啲

對家軒好勁

同日本仔69完勁左

沙拿呢球唔錯
軒差啲有助攻

完全唔知係我

Keita, 沙短，ox
全部攻中傷哂
係咪可以加速minamino上陣

沙拿食左雀屎嚟？

叫軒達臣既係咪都咁勁

沙拿

百屌成材

究竟軒幾時開始有手術刀

而家見到老母
個腦都係上場佢扯哂蝦個樣

pickford條垃圾仲點做1號龍

岩岩有球 沙拿差啲入

今場到明奴沉

儲多10場氣

Topic真係環保到

獌狗軒達臣都幾勁

岩先救個球好型

錫菲聯之前只失19球

所以覺得佢地ddg走都無所謂

我地淨係失14添

希望獌狗唔會要佢

軒達臣唔阻住嘅話軒達神就有助攻了

接傳射要乜冇乜

咁多傷兵，可以棄埋fa cup了，本身都叫可以用下米叔，ox，沙短呢d打fa cup，依家傷哂，變左米叔都要留嚟聯賽正選

個龍痴鳩線
最衰係獌
上場贏都係靠佢all蛋

即刻老鼠拉龜

唔攻

雲

VVD打撚埋前鋒

5demands

Mane交比vvd哨

出擊

個後備席大半隊小朋友
勁多傷兵，要崩盤了

前鋒vvd

邊個話佢攰

Lomo今日好勁

老母今場應該有波入

有射有轉身

綿龍 - 防守型前鋒
vvd - 進攻型中堅

Vvd落底

比直線vvd

荷蘭神鋒

文尼 你真係傳俾vvd

lomo=錫菲聯殺手

傳波有時都仲係lag機 不過殺上去禁區頂真係好勁

Vvd 用咗對家個招額外前鋒

13打11

屌你老母

好少見vvd主動攻

VVD 先係

屌 老母

老母差啲

不嬲都勁

今場老母係咪以為自己著橙色衫

老母今日好撚勁
又扭得又傳得又射得

老母今場好似有啲料

我覺得老母最強始終係後上插入

有新人嚟，即刻出真功夫

好耐未見過利老母射波係有力雖然飛機

冇橙色衫都有橙色底

今場好岩雞達踢 點解又傷

taa 去番右la diu

雙閘又換位

錫菲都幾有威脅

角球不嬲咖啦

352好勁

好似冇諗住switch返咁

逆足閘=高普絕招

老母好慢

對面真係唔差

對面攻緊點轉

真big6

又換返了
乜嘢戰術來

對面純防反同死球

希望可以出下Jones,67甚至菲臘斯

水貨又要繼續屌先得

軒好廢

頭先對面攻緊

老母

其實利中吃場真係夠人
但成條中場都係玻璃

高普時刻(角球)

基達又傷

對佢嘅期望好大 佢比起古天奴更適合高普要求嘅踢法

腳法比波都唔曳 希望小傷

岩岩發現場邊AIA中文廣告係繁體

人在利物浦買fish&chips番酒店食是否可悲？

明仔比d力吖

左右互搏

明奴

咪姐係唔夠lo

好耐架啦 有時中堅都會換位

係唔夠後衛
後衛做埋中前場果份

買唔到飛？

原來今場係佔中三子 屌

唔入場睇？

好正

盒野見到都唔開胃

好肚餓....

會唔會依套打法極消耗中場體能
所以高普有一排買極都係中場球員

古狗先係而家隊波既靈魂

阿奴啲出波真係靚撚到

明奴今日

再post野食相死全家

太貴啦 唔想買
聽日會去參觀 影Mina 個locker

快d屌多粒

d 薯條咁ge色都有胃口

綿龍尋晚屌完閪？

under 2k都買啦

廢綿龍今日好唔掂，希望越踢越有態

軒又救

對面神龍

肚餓咩都想食㗎啦

去得利就幾貴都狗衝啦

對面個龍勁到

沙自己射得差

水貨突然加速果下快撚到

Salt and vinegar

水貨

呢球好易救姐

起碼都去間Bar睇喇

個龍勁到

識食

老母身位勁到。。。

睇場利=睇4場鏝....
利申 睇左2場鏝

呢球算射得正

靚卡救唔救到

無可能啦，睇stubhub普通聯賽都起碼4k起步

上年去利市

食市中心果2間 自助餐

假利

巴打 建議你食一間炸雞店叫nabzy 平時宵野成日食 幾正

個龍係獌狗借將定點？？好撚勁喎

獌狗借比錫菲聯

咁撚大風

獌球員

捉鬼

明奴好唔得

等看奧子救世

FA cup 又勝利11?

今日沙拿獨食浪射格

博屌

有邊場唔係？

Nabzys 算係利市中東佬炸雞最好食 hot wings 一流 仲有薯條加咗辣粉都好食

我都食左
130-140HKD勁多野食

睇波黎講 等佢黎香港同美國踢個陣咪有得睇
參觀Anfield 打下卡重要d

綿龍好似無咩態

blocked by mane

軒走空哂都唔會比佢

我而家正式屌你老母！好撚肚餓呀！

mina 正選

佢都衝咗幾場了，之前幾場都靠佢入波～

明奴換力子 認同？

大家踢得好斯文

氣氛差好遠喎
都去得利市點會唔睇埋場波

35分鐘講換人

佢入個幾球都好關鍵

威靈牛柳 去邊食

氣氛都唔同啦

Anfield 睇現場,正到仆街,去到都唔入場真心ON9

打熱身賽同打聯賽歐聯差好遠wo...

仲要睇獌笑左

明奴琴晚扑野？

南野

牙南

托實

佢好似好怕凍

大學附近有間野叫Moose cafe, 成日去食
一到放假就冇位

35分鐘兩邊加埋先一個foul，勁斯文

有冇人知高普戴住紅色頸巾香港有冇得買？

南野上鏡

上年睇利5:1阿 係我人生最開心既一日

鏝...

繼續博屌？

Gomez

心諗中伏

南野隔離matip

南野好似sit堂咁

係

祖高返晒嚟喇

果度應該10度樓下加好大風
遮面好正常

老老實實利市除左睇波應該無野做
完全諗唔到唔睇波可以去邊

奧地利仲凍喎

係，成個露宿者咁

遲啲就知，包保佢悶到仆街

日本都凍過英國

戰術大師玩鳩佢

我？

睇下Beatles 行下 Liverpool one
冇喇

冇貨wor佢
希望燈中

去曼市

悶咪岩 日日練波

踢起左高美斯真係開心

去碼頭吹風

睇鏝都唔睇自己捧嗰隊 有啲講唔過喎

日日同短

個feel 其實好vvd 高大快，但又可以好柔

唔知佢係咪住番利市呢？ 日本仔好咸濕的

死廢軒又落鏟
一陣又傷

對面海Riverdale都幾靚
利市應該已經算無咁悶

英國好撚悶
建議落西班牙

佢依家仲有咩女食唔到

扮彼頭4影相 朝聖

直接call女日本過嚟啦，個個月換

唔爭在叫佢睇埋一哥啦
又平分分鐘場都唔爆

悶到何輝同隔離吹水其實好鍾意聽何輝講吹水野

海事博物館
可以參觀一下

好撚眼訓

我覺得佢就係太柔所以唔係好適合打閘

留左鬚唔似

呢個真係要去

包頭痛

same

咁樣控住黎踢幾好,不過後防要好專心

睇下同邊度比
我就覺得就算白禮頓都好玩過利

老母d 爭55波勁撚到

邊爐閘位出身同美斯兩種感覺

唔關事 係佢真係唔撚識打閘姐

以為邊個阿叔坐埋黎

深夜閪波

利記踢到錫菲聯平時最擅長嘅反擊都打唔到

其實今場幾好睇 深夜黎講唔算閪波

海邊果度加埋Liverpool One玩一日乜都夠啦

節奏控制哂
好慳體力

一見到何輝就諗起佢要同何wayne 一齊做live就想嘔

利深夜閪波定律黎
硬係有班傻仔犯賤要睇
利伸 犯賤

好睇過紅星拿玻利先

可以搭船去都柏林

對獌都係三舊幾，真係幾抵

因為宜家識得控住嚟踢

而家場場睇
好驚morning shock

呢場邊叫西波,擺明係領先緊有心控住黎踢,咁樣留下體力不知幾好

我後日坐飛機去

我哋一失控球 佢哋放高波 我哋截晒

唔算閪啦下話
對面都係keep住隊型守住由我地猜係咁上下

要陪住利

打比 1k

入多粒 訓啦

養生足球

錫菲都留力下半場

想訓

幾吸引

68.4 Possession % 31.6

vvd

入多2球
比宗師，菲立師，67我睇ok？

Vvd

明奴final third啲傳波今日又閪哂

入多粒

可以訓返2個鐘

VVD型到仆街

換走廢軒未

VVD

Support左咁耐lose都冇割
比我收成下support佢win

FA Cup係咁上下

後腳控得咁靚

HT 1:0

利記宜家個踢法係平時玩fifa見到依啲會忍唔住落鏟個啲踢法黎

3月幾英超黎

將軍

好撚型

繼續靜靜地...........

VVD果下真係型到仆街,落鏟搶波起埋身,一氣呵成

定海神針

要不是Vvd

高美斯個下輕出迎頂
要VVD幫清 大佬都唔係第一次啦

真係得垃圾利啲飛貴得咁撚誇張

屌得一粒又唔敢訓住

悶悶地咁 _ ，定係食救心咁 _

入多啦出minamino la

咁實係一出一入既

尾場炒到成萬蚊張飛 驚唔驚炒燶啊
上年1月領先7分炒到8000蚊最後燶晒

好似都係唔夠馬撚貴

對家過於保守

F9 唔在狀態真係可以差到一pat屎咁

好似係聯賽

我見差唔多二萬蚊張

今次都唔掂就解散算啦

呢場坐利區要成5000一張

黃牛發啦

炒狗今次真係實賺

今年好難燶....諗緊去 真係好貴

利市有冇大商場

靜啦

但啲first touch好勁

轉坐拖肥區

今季真係cls，上季都係兩千蚊買到

Liverpool One

Liverpool one

好難燶
少年你太年輕了

今年都燶 解散啦...

上年都係咁講啦

其實想講好耐
今季幾乎睇足 覺得羅拔臣同法明奴唔多夠上年好
羅拔臣防守都叫好 但D傳中波真係完全唔掂
好多時睇定哂都省中人

法明奴HOLD波都幾好 但有時真係HOLD耐左
今場有一兩球 俾快少少OR索性射左佢算啦

主場區貴到痴線 點買

要忍住唔叫 好辛苦
仲要打比 唔覺意大叫咗就真係gg

你太睇小鏝

得個大字，冇咩野行

F9好一般喎，次次拎波好似窒機咁

完全無後備,仲未傷已經算好

諗到個畫面

但個價錢差幾倍

老母今場幾勁

屌沙今日幾勁

水貨場場俾人屌到飛起但都已經入咗10球

今場廢奴比波比到pat屎咁

睇波唔比嗌 冇得唱歌
衰過睇電視

Jelly 好似每一場都要上，都兩季上足

gay達傷幾耐
中場咁多人都可以傷哂

上年領先7分全世界除左利子都話拎左半個盃

比人打到入廠就唔係呢個數字啦

係 2皮幾....

已射thanks

有無基達消息

慳埋D錢 比人圍

唔係小傷

我明 個場我都會係利市 應該係酒吧睇就算
感受下氣氛就好了

一個月

除夕扑完嘢腳軟

Last主場 作客區都7k

其實算係咁啦
對鏝沙拿入個球jelly傳得好撚靚
佢睇定傳中差過快波傳中

咁多

屌你老母好撚眼瞓
屌你老母英足總
歐洲狗逼害亞洲

啲叉燒入到一半領先緊射手榜了

真 冇後備 大家將就下

我冇訓過一陣直落返工

屌echo話佢係現場唱會歌個時拎手機出黎錄片

華迪就廿球啦

岩岩search咗細到 咁去睇場波住一日 再去返倫敦 係咪通常咁玩？

同路...仲要見客

屌鳩佢d 餐屎波藍天或是柯尿射球

就埋Stadium tour就充實啲

差唔多
計埋睇波留一日半啦頂盡

有ig Twitter Facebook 未

我個陣即日3個幾鐘鐵返london

好似d 細路入到主場朝聖咁

利物浦第一個日本人
大家都興奮嘅~ 冇所謂啦~

到底係咩驅使女南野場場利都睇

睇你會唔會行下Albert dock/ stadium tour
唔怕chur都可以即日來回既

我sales
講足幾個鐘個隻
諗住兩支葡萄適屌住上

借利上位囉,本身邊有咁多人留意佢

佢開始睇呢幾場全部都4 5點先開波

followers激增

飲redbull有用d

假多 但都有幾萬人

其實多左利迷留意佢
係咪真係幫到佢

如果佢唔敗家爭緊射手榜啦

多一日休息ar on9

fanboy咁

其實佢係追著貴賓狗薩拉赫嚟睇

你唔參觀埋Anfield? 我上次去4日3夜
一日參觀Anfield 一日睇對巴塞 一日落咗Manchester
曼市仲悶 後悔過咗去 搞到無去到利啲景點

多左人氣 收貴D

個人推介riverdale靜靜地幾靚 仲有利記紀念碑

有twi

大佬，個市場幾大

一日搞掂

可以去個個 cathedral 睇下既

爭啲

對面主攻了

F9今場患得患失咁

至少有一個利會po佢啲野上黎

Robbo多左玩死球

av新題材，着住利波衫

神軒對住佢顏射

唔識足球 純粹好多利迷follow錯
就將錯就錯開始學睇

感謝祭

沙狗

好事丫 擴大日本fan base 又可以賣多d波衫買遊艇

請問這裡有沒有管理員

利狗第2粒1.42有無機

Fsg收購男南野可以考慮俾佢同女南野拍AV

話說F9今季未係主場入過波

Beatles紀念館都未去
仲有想去高普同Taa 個幅牆到影相
上年5月去帶唔夠衫
凍到我仆街 完全唔想出去

戒賭啦

gay達係佢面前瘋狂放淫賤大直線

buy no goal

好撚眼訓...

gay達係佢面前傷左

淫賤橫傳就有

再咁睇65分鐘前會訓著

屌 太眼訓睇錯軒

就黎合埋眼睇

女南野上佢條黑色大肉腸

今日全隊最fit 可能係老母

屌，何輝唔講真係唔知

對面唔犯錯既話其實我地可能兩回合都入唔到一球

Taa阿嫲同費sir拍過拖？

O左嘴

乜撚野話？何輝話亞諾老豆同廢sir拍過拖？？？我有無聽錯

真係靜靜地贏...

我都聽到係咁

gayyyy

睇睇下有d 似mane

以為入

亞麻定亞爸啊屌

this is great

+1

唔知邊個出書講過架嘛

屌，成班隱性gay

唔係阿嫲定阿婆咩

利勇武出手未
入多球

唔係話阿嫲咩

仲要話費sir後生好靚仔

基達未上就因傷唔拍啦

差d

吊Gay撚到

係呀 之前聽過taa有親戚好似係獌到做高層?

你係咩人未聽到咩囉

好彩一開波就偷到粒 如果唔係西到仆街

team kill

古一招

以為f9入

It is great

想睇廢中戴住帽屌南野

2次打錫菲聯 都係靠 呢d on9波

好耐無人入過

文一招都無見過?

mane out

同作客果場一樣
說好的主場優勢？

一球屙蛋 一球仆街

擺明係領先咁先踢到咁

季初既事

反擊反到咁

好痴線
個快攻成批紅衫上晒黎

省鳩自己友

牙樂阿嫲同廢sir拍過拖
好耐之前何輝已經有講過

Minamino黎到已經開始驚了

廢中碌鳩應該幾粗

文尼係咪太耐無出過波

salah XDXD

呢場冇乜用力

屌吖

咁拎爭d

差d公

屌 軒巨都以為出界

屌呀

有運啲沙拿已經3粒

差d公海又要洗板

個龍做咩呆左

成個人醒囇

全世界定格

神秘力量

呢個龍對利心理質素麻麻

大風到

佢以為個中堅會清?

反應好快

個龍明知水貨唔會入 點解要比反應

太西

個自己友突然縮腳呃撚哂

神秘力量(對家)

唔入仲好，陣間又俾人屌神秘力量

滴滴仔

仲冷靜過屌卡

對家個龍未訓醒

第一粒已經係條友無神神自己仆街
岩先入咗一定好撚好笑

你都on9
有冇人地都睇利唔順眼架啦
最好場場神秘力量激撚死佢地添呀

救左咁多球話未訓醒

佢以為個中堅會清咋

屌咗又唔會少忽肉

換人未

得力子可以換

mane G

2-0

Mane!!

水貨傳得靚

Mane

比得靚到

交屁

文尼又學明奴

第一腳咁都救到

靚波

2粒

易撚到

仲有la

點解同場可以有兩個一樣全黑衫ge人

水貨傳波

係咪想射

沙拿哩下堅靚

沙拿靚傳！！

4腳完成進攻

做咩唔學埋明奴no look shoot

唔似啦

沙拿呢場世界級真係

傻仔交屁

文尼起身好快 勁

訓

mane

文尼超快起身

落返英冠啦得個死守

2：0

沙拿唔獨真係做到好多野

沙拿係咪射波咋

SHIT 無左個助攻

是咪可以拎番件鋪塵沙拿出黎著

沙拿場場都係咁咪好囉

原來係甩鞋

以為係新慶祝動作

Mane個慶祝想點

沙拿傳幾多波總有班撚樣仲話佢今季好獨食乜乜乜

個慶祝動作好笑

射咁高 以為會飛機

呢樣真
反應好快

ok 直到下場唔屌水貨住

沙拿好似射波
個龍真心勁

係咪唔計助攻

我都有咁ge懷疑

Ab又然

明奴又想踢鳩人
文尼學佢

係傳黎既

屌你老母沙拿靚到

快啲換人妹到完場

下年fifa 會見到

米叔已經喺場上但係

冇可能啦佢都未企順起腳

羅馬過黎升多一個lv

依下文尼第一下傳係咪就係fifa既兩下x傳波

係好好用

沙拿呢期比波係唔錯

水貨肯交波就勁好多

佢地就靠死守打反擊先可以爭前5至7 甚至可以挑戰第4

佢似係以為個球出界 咁近仲等中堅清 唔係咁老定下話

what a shot mino and salah

M18有無後備今場？

水貨今場係fit嘅

沙拿食左藥咁

水貨今場把握力99

呢下又射得勁靚

no

好耐冇見過文沙配合得咁好

公道講 其實佢而家已經傳多咗

今日下下都中龍又夠力

點解可以咁快起返身踢開波都知跌低再起身個度氣要幾大

未上得場
下場就有

taa傳中真係好勁

今日水貨啲配合靚撚到

其實係咪已經可以英超上陣？

明明今季已經唔獨

明奴又唔入

好想場場都有咁勁嘅沙拿

神秘力量扶起佢

未
要fa cup

今日不可以

咁都掂唔到

有冇人發覺交屁大隻左

其實明奴呢球要入啦,連射都射唔中..

期待

沙拿個腳一定唔係比波啦 屌岩岩先睇 沙拿呢場好勁？

幾個鏡頭佢都勁撚到

隊波真係好撚癲

MOTM

好想睇mino呀

Xx/ 三角三角

今日啲攻勢好立體下
落底傳中又有 反擊又有

係唔獨，但把握力好差，好多必入波龍都唔中，係今場先好返

睇住廢mino先

呀樂啲傳中癲到

我地中場

佔中三子
Vs
負傷三子

三角三角會向前

75分再唔換我就訓
橫掂一定贏

成日都話三叉戟最鳩係埋門
已慣

隻隻字都識

但夾埋一齊睇又唔係好明

今場嘅水平世界級右翼

L2+三角黎

贏緊 唔駛浪費神秘力量

ching唔好咁

換人抖下啦屌

等睇兩隻綿龍同場

今場換得邊個 個個都有氣有力咁 最大機會應該都係明奴

咁都輸我抄哂成個po啲人名

其實今場應該消耗唔大

係 直線了波

收聲啦

文尼今日D傳波

留力打熱刺同獌啦

文尼點解唔傳中比F9

老母勁撚到

lomo lag again

沙短，ox，基達呢d傷哂
中場要換就得返la子

老母 呃撚埋我

中間抖十日喎

無人想睇你抄人名

倒地了

唔洗抖啦 有排先打熱刺 下場都大輪換

南野托7

Fa cup

非洲人既體格

對面比我地任搓咁濟

老母d盤球神級 球球都就仆街咁

出青年軍算數

老母lag到

笑撚到我仆街

仆街盤球

個龍勁撚到

練波咁款

其實神軒fit fifa都紅箭嘴On99

後備差唔多全部幻幻 唔會點換啦

打everton 一定要贏

般尼茅夫 李城都係練波咁

佢地出力打劫阿獌轟好過啦

Origi

對面迫都唔迫吓

F9係味可以抖下啦，患得患失咁

對面啲防守好被動淨係企位我地又早早入波搞到好輕鬆咁

對面都棄game了

保守到

簡波踢

最衰無得Forfeit Match

打完鏝城冇力

我地太勁

真 佢地條性感後防

對面基本上都護到級啦 留返d力下場再踢好過

2球quit game

人地要爭歐戰資格

minamino

Minami 係南
No 係野

波都掂唔到

想睇jones

上半場chur 爆咗

歐洲賽都爭緊 護級？

出副選 贏到咪贏囉

叫托海算

作客對利 佢地都係求1分

應該3 0

Football without origin is nothing

F9入咗咪可以輪換俾啲𡃁仔debut囉

覺得仲有球

換文尼咁搞笑？

居然係文尼

？？有咩搞笑

唔洗抖咩,無佢真係唔洗踢

似猜到完

留力啦又唔係落後緊

又黑面

正常之後會米叔入黎,但係米叔係場應該換la子上黎

去蝗了

交屁真核

傷左等崩盤咩

錫菲究竟點和另外三支前6份子？廢到英冠下遊料
定利太強 ？

宜家既蝗仲吸引到人?

守得好

換jones同67啦

人工高幾多倍

擺明放水

人地個夏神咪一樣咁去

今場廢姐
對鏝果場都勁
仲有我地作客果場都係靠人疴蛋先贏

對面領隊成個曾志偉

車點同宜家既利比

扭咗咁耐

隊隊big6 都打完鏝先打利

真逼都唔逼下 失左一球嗰陣應該已經放棄左呢場

利主場真係有加持

搓到癲

高美斯呢2個月發生咩事
勁能到癲
對比返隻80m小醜

對面啲人好厚身咁

下遊料又升到上英超

個10號幾撚大隻

講左幾年
唔關事既，始終皇馬有種魔力

老虎傷出返gomez之後場場cs
之前十幾場好似先得1場ca

今日F9啲比波力水好差

廢到排第6

廢奴真係搞乜鳩

明奴無力了

尋晚屌完老婆

俾d波唔係大力就細力過頭半放棄狀態

其實第5-第17都係差10分
我利都唔止領先第2既10分

佢地好醒
唔夠踢索性唔鳩踢

換Idiot啦

玩慣假波

水貨做支點配合 好耐冇見過做得咁好

想問gayta又傷定點 60幾分鐘就見到米

你話後面果d成日贏 10分就易追姐
你睇下獌阿 有幾可贏波

未開波就傷咗

本身仲諗住佢哋上半場留力，60分鐘後撳掣

本身冇出

AB

米拿一開波就係到,基達熱身就傷左,起碼抖一個月

Ab

嚇撚死

咁都唔入

米正選

咁都冇入到

熱身果陣傷

嘩神龍

米拿正選黎基達熱身收左皮

ab

點解會有反應

廢中唔換Jones 67

原來我都救到

屌左出黎

集中

過埋今場cs 就5連

你仆左係到啦

919 pass
變左西班牙

3分鐘

笠死左

悶到9up

英格蘭巴塞

邊到見到抖一個月 一fit返就咁
一月尾又快車

唔9up我諗會訓著

傷左鼠X,唔記得點寫

唔會短時間啦

唔關AB事，人哋食唔應

有日文廣告 又賺大錢

67

Groin

力子

力子勤力到

廢中一隊咁既波都可以爆機

踩草

今場唯一亮點m18球迷式自拍

悶到訓著

Btw 3分已袋話撚知你

有得踩1分鐘草

完

0 touch

傷邊 gay 張 下幾場要係咁見佔中三子

復出>柒幾場>fit幾場>傷
Loop 到幾時

FT 2-0

今場統治級

好鐘意指揮交通

嘩屌力子熱血到追番後面

Work rate unreal bro

仲有拓海

又3分

金手套用一個月就追返上黎

首先多謝對面3分鐘派膠

confirm何輝反軒

67:

67有無破利紀錄

踩30秒草

爭幾多場？

文尼親民到

對面反擊都做唔到

今場個統治力真係好高
有啲班霸味

文尼同簡迪都冇架子 正到

返去做總統

唔知有冇比件衫佢

67連波都冇掂過

講定再見ja

屌 原來又傷
有冇試過連續三個月係fit

67踩草

All go rm

唔知文尼有冇比件波衫果位叔叔

67出嚟Catwalk?

靜啲

好似上兩季鏝咁

今場都冇乜嘢要屌
同李城果場一樣按屌

吳京吳覺ali 連續5場cs

文尼番去塞內加爾選總統好過啦

屌你廢中比得十秒elliott

練跑90分鐘

67 am I a joke to you? 沖唔沖涼好

完場先敢講

今集似上季對朋友隊
係個龍勁

邁向不敗奪冠又近一步

差唔多成千個傳波
對家想搶都搶唔到

出黎刷數據

67 = xs....短

下場正選囉

靜靜地贏唔得既

對面個神軒其實身手幾好

過幾日對一哥應該會正選嘅

叫得軒達巨既都好神

下幾場準備放jones出黎打都得
中場傷到得翻4個 一個無態

靜靜雞
Ok?

Fifa買一買佢先

今日軒同老母好鬼fit

照沖啦屌啲草咁汚糟

高美斯唔好傷呀

勁到

btw 今場既沙+文

下場1月6 12點 對一哥

獌借將

其實係討對面冇迫搶

下場對一隊見唔見到jones 同67 加力子

Keita真係唔生性又傷 本身佢有得出 屌咁盃個場會唔會有沙狗？

真係咁悶咩我覺得除左bobby狀態差啲成隊都打得好好

假假地都銀手套
但上循環咁都痾蛋仲要係比老母射

下我傷左咩

其實真係幾悶冇乜對抗性

總有一日廢中會因為後場9猜而失分

對面似見輸唔想輸太多失球，所以好少迫搶

67應該涼都唔使冲

熱身都傷

可惜沙拿個球神秘力量冇入
入左搞到對面個龍沉就好

錫菲都唔逼
冇鬼用

行街都會傷既基達

文尼個慶祝真係好撚好笑

冇撚用呀屌

真係成個球迷咁
遲啲有份出場會唔會開住Live

是但 Origi 67
Mino
Jones lalala
是但 philips gomez williams
阿祖

點會無 不過剩係前場2,3個囉
事實係反擊打唔起 gomez 老母兩個爭撚曬d第1點第2點 對面完全還唔到拖

真人

gomez不了
要休息

沙短有無話傷幾耐

堅？ 定twitter 搬過黎

下半場迫搶好少啦，前場都少

有ig了

好sad
基達又傷

邊個先係佢真Ig

0防守陣

咁呢個account睇落似堅料

沙短肯復出未

佢唔係冇ig咩

幾舒服 贏到又唔怕有人傷
係基達條撚屌未踢都會傷

我見其他d ig都有
應該係唔知邊到拎

之前高普都好中意89分鐘 換林拔 搞到人要沖涼

恐怖的是gomes只有22歲

睇過佢冇vvd果場世冠，同神軒一齊打中堅，唔J了

未轉會已經係呢個ig

我應該都係等客方tag佢先

高普 林拔

アカウント名は「takumi18minamino_official」で、2日深夜の時点でまだ投稿はないが、関係者によるとこれが、リバプール南野の公式アカウントだという。

公式であることを物語るようにリバプール公式や、日本代表で交流のある吉田麻也、香川真司、長友佑都や本田圭佑といった大物をしっかりフォローしている。

南野は昨年12月30日に日本を出国し、英国入り。同31日にリバプールに合流し、初練習をこなした。

デビューはまだだが、日本や世界中のファンへ発信する準備も整えた。

現時点で、フォロワーは少ないが、ここから世界規模で激増は必至。

開設の理由は、クラブ関係者によれば、南野拓実を名乗る“偽アカウント”が多いため。欧州王者＆世界王者の名門クラブから合流即、「オフィシャルアカウントを開設するよう」指示を受けたようだ。

5日のFA杯3回戦エバートン戦でのデビューの可能性があるが、このアカウントでの発信にも注目だ。

高普？

睇怕對熱狗又要睇上季占中三子

中間冇左邊爐/馬貼/基達就冇人做中路推進
but而家咁打死兩邊skip中場效果又暫時都仲ok
希望班友仔快d傷好，多幾道進攻板斧點都好d

6號打拖肥不如放棄

對面今季應該穩守反擊為主。

未計今場失19球，排我地後面。0失球、1失球都可以繼續守等機會，所以有失第二球前的反擊，點知畀我地一個反擊搞掂埋

無藍剔一定假
得twitter係真 但條友都唔更新咁濟

佔中三子一直都係高普最鍾意嘅組合
基達又咁配合

渣士先真迫害左高普

好排唔排一黎就一哥
豬又唔得贏又唔得

又係groin injury
啱啱先上位 傷呢個位又唔知要抖幾耐

拓柒全場隱形 廢到
廢中又買左水貨

贏多13場就冠軍

屌你老母雞達成撚日傷含家產

又係時候返工

M18之前係紅牛多唔多傷？

唔記得修改 仆街了 即按走左錢

做總統冇乜錢賺 唔係個個好似林鄭咁高人工

下場開始崩盤
廢中要為自己踢走摩佬負責任

969 passes

推

推......利狗利狗

推 推 扮 利狗

推一推 唔好搞我後面

Liverpool made a total of 969 passes against Sheffield United.

That is the highest number by any team ever in a Premier League match ⚽🙌

下場中堅希望佢出Phillips,想睇下佢正唔正路

推 我錯了

隊波真係好gay
我鍾意

德乙都冇正選

真利最開心係 呢場波球員有得猜住休息

利物浦好需要輸番一場波

自爆

有預感又俾安76玩針對
右閘俾李察利臣強姦

拍住vvd唔同講法

岩岩睇睇 呢個似wow
個ig story 2個鐘前既

而且貫徹佢英文唔太好
fo果啲人又真係似佢既朋友尼

記得上季對獌熱身賽守死山狗

比阿諾笑過佢唔識定點傳中

Origi Brewster Shaqiri
Jones Lallana Minamino
Robbo Philips VVD Gomez
Adrian

Milner換入Robbo一人半場

Phillips先天條件唔錯 喺有啲慢 拍住vvd打幾場好過借去德甲踢一季啦

對上59場英超只係輸過1場 好癲

一個真
一個官方

科晒兩個

away廢到 0把握力

Origi Brewster Shaqiri
Jones Lallana Minamino
Robbo Philips van der berg Gomez
Adrian

聽日澳假場波點買好

Origi Brewster 67
Jones Lallana Minamino
Larouci Philips van der berg Gomez
Adrian

唔開胃

其實和city 係最要

唔經唔覺一隊都傷咗半打

Origi Brewster 67
Jones Lallana Minamino
Larouci Philips van der berg hoever
Adrian

可能未到鏝個場已經

Neco打右閘 賀化中堅

好心winter 比多50m 買閘

唔會 夏天先買Jamal Lewis

其實和真係收貨

Origi Brewster Shaqiri
Jones Lallana Minamino
Robbo Philips Gomez Hoever
Adrian

Milner換入Robbo
Eiliott換入Shaqiri
Williams換入Gomez

拿樸迪下星期跟一隊操練 應該二月頭出返嚟

Clyne 唔走
JM 續約

唔會買

右閘重要啲

要贏

真係希望沙基利出到....

有hoever同Williams,你諗都唔好諗佢會買人

比gomez抖啦，佢再傷就玩完
Hoever中堅，williams右閘
如果Larouci好返就左閘
力子中鋒，67左翼

下場出67 岩先補時得返一分鐘klopp都比佢出感受氣氛

賭波好難...1000做本玩波膽，下下100蚊，玩波膽贏2000輸狼隊all 1000客隊勝...
就黎輸哂 all阿仙奴第2粒...點知又贏返到千5，玩利物浦諗主半客1/1:1
又G 左200 跟住買2:0 300，唔入第3球1.59 500
贏多左500

睇高普似想重用williams同Hoever

左閘

佢又有佢道理，依兩個都真喺好有潛質
但喺左閘青年軍就真喺完全冇人可以上到位

所以傳緊有興趣果2個都係左閘

打包諾域治嗰兩件都幾好 ，Buendia 可翼可攻中 好有創造力，Jamal lewis就助攻力幾勁，兩個都好啱打法 又後生

軒終於有MOTM

不如開新po

22歲
23歲

Williams坐咗好多場後備

FA cup真係可能三選

有lineup未

Williams真喺幾勁 上場對阿記

平時鍾意比機會隊友拎，今場都唔係有心。。

成場指來指去

當年新兵到步已經教球霸走位。。。

睇個勢般茅會同同諾域治一齊降班 般茅除咗fraser仲有咩勁人

雙wilson

前鋒嗰隻今年唔識入波
Harry好似係隊神射手

Ibe, Solanke

好似無 因為大家對施素高嘅興趣多過老母

貼錢都唔要

不如簽ake

fraser 屎左

荷化踢右都得啦

近平都人工好低

今場motm點會唔係水貨

“Is Hendo the perfect football player? No. Do I know anybody who is? No. Is he is unbelievably important to us? Yes.”

屌你基達又傷

玻璃做 冇計

D軒幾勁

正常係水貨
但我想揀軒

般茅可買之人：
Ake
Lerma
Lewis cook
David brooks
Ryan Fraser

大家想要邊個

Buendia有成7個助攻 taa都係多佢一個咁大把

軒今場控制節奏做得好好
對面一心打穩守突擊
佢做到中後防橋樑
傳到個波上去又無鳩俾輸反擊

基達又乜事 屌

No one.

要norwich d人好過

基達

佢同老母今場做到野

有冇人跟進傷情

下又傷

打包Buendia, Lewis 同cantwell三個

真係踢幾場就傷

Groin strain 最少兩星期

痴撚線 想踢死hendo 咩

屌你又傷？

點踢 場場都咁難踢
有6 分就執到了

基達水貨

好凍攬住我

Daddy買b2b得唔得 中場好撚多病君真係唔店 踢死班人咩

買sander berge 高大強壯 又係隊長料21歲

佢b2b deep lying都踢到

仆街政權

做咗假利

Add oil

啲不失球場次追得好快

Vvd+Gomez= Cs

van der berg+Lovren = ?

個henderson好廢

第49場聯賽作客鏝 睇黎雲加個不敗紀錄真係可以冰封

獌狗d料係咁上下expect咩 叫佢出個taa黎睇下

整定

和呢可能

又想借對面個龍反軒

賣沙拿反軒果 d去左邊

依道無人反軒

救咗好多球喎師兄

琴日先有件

Block得

反軒都非真利子

我睇精華咋

做左半個假利半場訓著左

weak

你睇返之前啲comment 個個都話佢喺神龍

啦啦聲推爆佢開個新

救水貨2球 1球交屁
呢3球講真輸得 佢算係咁

咁首輪最左派膠失一球表現都算好好ge

獌啲青訓好勁

李城中場果好
迪拿曼斯

利子唔讚對面隊先係新聞

利市青訓咁廢關唔關人口或種族事

助攻